鼻敏感真係好慘好尷尬

平時成日俾人以為病，打幾個乞癡側邊嘅人又掩鼻又行開咁
啱啱做facial針清嗰時又流鼻水又打乞癡，個鼻塞咗抖唔到氣要用口呼吸，真係好慘

有無方法可以減輕呢個情況

利申: 絲 試過天灸 食中藥 無明顯功效

你照下鏡先

如你生得靚就多人遞紙巾關心你

如果你係豬西樣，唔該你好死埋一二便唔好污染環境

乜柒都利申絲 搏乜

做手術都係幾皮野
小弟做左幾年 做前晚晚鼻塞到醒
一起身就打十幾廿個黑痴
聞到少少過敏野就紅眼又發燒
做完咁耐都無再試過

靚嘅定義係？

搏唔會出現男人老狗做乜柒facial呢句

食左一排cs4 好似冇咁嚴重
間唔中打1下黑痴

你話你打乞痴d人會彈開

你應該知道你自己係靚定係豬西

個手術係做d咩？

紙巾我自己有

連登仔已知事實

你期望佢地點覆？

好 睇下先

之後一日打到黑
轉季仲嚴重 眼又痕鼻又痕
而家係間唔中比風吹先打一個

我都成日眼痕，捽到腫

咪又係得個幾招
做多啲運動
做好家居清潔,盡量少塵少螨
用安鼻適噴鼻，用鹽水洗鼻
最後就係食抗敏藥

septoplasty turbinectomy
我果時排公家做 排左大半年左右
有錢可以去私家 即刻有得做

盡可能都唔想食西藥
噴鼻噴咗仲衰 可能唔啱我用

睡眠唔夠？

戴口罩出街

九成係你間房多塵

環境要抹乾淨，唔好咁大塵
個人就戒凍嘢、熱氣煎炸嘢
早訓同埋做多啲運動，抵抗力自然好
過來人

做下research先

應該唔關事

冬天會戴番多d 夏天太熱

已經成日吸塵 無公仔嗰d野

今年開始戒緊凍飲同飲多咗水

信我 做完真係過新生活咁

聽到都覺得美好

鼻太敏感 還是太愛惜你

以前一日呻2、3包紙巾係閑事
自從某一年為咗減肥游水做運動之後就好咗好多
依家有時連紙巾都唔記得帶出街

才能使我信心失陷

咁你覺得係關游水事定係多運動就有用
唔識游水，但有時會跑下步

游水應該有用啲
不過要有心理準備開始個陣會超辛苦
因為鼻塞再加閉氣
成日都好似抖唔到氣咁
仲要成日上水呻鼻涕
不過堅持耐啲就好好多

收到

絲打個鼻敏感幾耐啦

我都係嚴重鼻敏感
以前用過安鼻靈，真係好似上癮咁，一塞就用
個啲薄荷索鼻又係
睇醫生就咁開啲敏感藥
完全無用
好辛苦無論冬天定夏天都好似無抖過氣咁

人大左 到而家廿幾歲
好左好多 起碼唔會一起身就打十個乞痴先
相反以前好誇張 係唔係都勁多鼻水 勁敏感
溫差一大就仆街 少少塵 煙都立刻要拎紙巾準備
同埋成日早上咁趕時間 個鼻仲要咁樣 麻撚煩 要索住鼻咁趕出門口
個人好撚燥
鼻附近又紅鳩哂 可能仲甩皮

而家大過左冇咁易觸發到
係有時大塵 大煙味 大香水味先會有反應
不過好快都好易冇事 正常返
最後真係搞唔撚掂 人又燥就即刻啪返粒藥搞搞佢

又係好撚嚴重
去英國讀書果幾年係完全消失，係英國幾凍幾熱都無事

係 家下係外國就算自己間房幾大塵都唔會有事，返到香港就瀨野

我又係

鹽水洗鼻
記得用凍滾水同用生理鹽

細個都成日會無啦啦流鼻水
之後屋企人話係鼻敏感
有時西利嘅夜晚會食粒黃色藥仔 細細粒
同埋我成日去游水

再大啲到到而家都無乜事
聽過人講游水對鼻敏感有幫助
唔知關唔關事
但我就係好似游游下無咗事

上年冬天 今年夏天做完天灸 斷左尾

我淨係噴呢隻先得，噴完索入個鼻
一陣就通返

個鼻塞緊訓唔到lm

我成日ff如果洗牙時鼻塞點算

鼻敏感，試過一日用一卷半廁紙

試過抹到個鼻甩晒皮紅晒都照抹，鼻水直接萵地 跟住等個鼻好返唔甩皮都成兩個星期

依家keep住用日本果隻SATO噴鼻劑 用完好爽

就係呢間，好多顏色

洗牙，剪髮，除左鼻塞仲會不停流鼻水，打乞痴

我諗自我懂事以來 細個唔肯定

從生活習慣改，再加中醫調理啊!!!

噴鼻我真係無用
唔係嚴重到好辛苦我都盡可能唔食敏感藥
不過都隨身攜帶

做左一次天灸 未見效 等冬天再做
買左空氣清新機 蟲草cs4 未有咩幫助

絕症

有冇人係發作個陣不停流鼻水??????流到好似傷風咁?????
咁你地個陣會食咩藥頂住先????
因為有時做緊野係咁流鼻水整到成個人冇曬心機

話時話
去日本又好似無咁嚴重
係咪因為乾燥d呢

有時塞得勁或者太痕
我會喺洗手盤用手兜住d水
吸少少入鼻再放番出嚟
但只係紓緩到少少

巴打講緊嗰粒似係Piriton

我今年夏天做咗 但無咩feel 不過會做埋冬天嗰轉
絲打上年冬天嗰轉做完有無咩感覺

有試過呢隻 都係唔得

長期用口抖氣 搞到個口好乾
床邊一定要擺杯水

洗過兩次 是但有一邊通都頂到

甩皮紅曬我會搽凡士林
搽完又抹 抹完又搽

Same here

上年做完已經好左好多 但轉天氣嗰排朝早都有啲鼻塞

唔怕眼訓就食Piriton
無睡意嘅可以食Zyrtec/Loratadin
幸福有隻都好似係for鼻敏感

不過都係建議忍到就唔好食咁多西藥

屋企有冇吸塵 掃塵

我夏天嗰轉做完同無做好似差唔多
不過我都會keep住做睇下點先
上網睇過話做3年有機會斷尾

晚晚都吸

咩手術？

其實你地成日叫人吸塵掃塵,
我想講,
你點樣吸都係有塵, 無咩可能避免

#16 答咗

d塵好似無處不在咁

洗鼻同抗組織胺

我連哮喘都好左好多 今年都繼續做

細個都有哮喘 不過好輕微 大個已經無咩事
好間唔中先會出現條氣扯住扯住嘅情況

想問下你天灸貼幾耐 想知係咪間間唔同

我係起身果陣會係咁流鼻水
出街果陣冇事
但係一搭車或者室內親會又黎料

人生九成時間係用半邊鼻呼吸

一個鐘左右 怕嗰個位紅左

見大家話鼻塞
我果款鼻敏感係唔會鼻塞

但打幾十個黑痴+ 大量鼻水鼻涕 兩行鼻涕咁流
成日打黑痴打到個鼻吹波波咁 鼻涕波
一路刷牙一路流 鼻涕同牙膏混合

我貼兩個鐘左右

敷mask都會混合

洗鼻有冇試過？

我屋企人/朋友食一粒就有效+會眼訓
我食4粒一d 反應都唔比

我都有，可以打足一日黑痴，眼又痕，捽到腫曬，除左訓教 咩都做唔到，依加keep住每晚訓前食鼻博士，第日就唔會有鼻敏感，遲下諗住去洗鼻，睇下斷唔斷到，因為有老師話我知佢洗過一次鼻之後就無再番發過

都差唔多 我就做4次

有 效果好短暫

寫明眼訓我都好精神

一次
會唔會係佢本身比較輕微

我都係呀
見有4次就做4次

啱啱做facial針清嗰時又流鼻水又打乞癡，個鼻塞咗抖唔到氣要用口呼吸

屌，我都係，搞到唔想再做facial

最尷尬係想死忍 突然有一刻忍唔住要打乞癡

24小時都用口透氣
成日係度諗如果俾人綁架
膠紙封口嘅話應該好快會死

留係香港等同絕症 空氣問題
9成9既人去到外國讀書/做野都會自動斷尾 人都精神d

我都有鼻敏感，唔知食咩好對呢個病情有幫助呢？

係香港住近大馬路,無一日無鼻水,仲有埋鼻竇炎
去左外國住先解放番個鼻
不過都見到好多外國人都係長期食抗組織安, 個身體仍然好健康
好後悔以前係香港無食過

睇我開既post

果部塵蟎機幾好 日日吸緊
人生買最岩既野
$700入手 好似

習慣到就算個鼻無咁塞都係keep住用口呼吸

上面有話食蟲草cs4

如果停藥會唔會即刻唔掂

好似見過$699
本身都有心動 不過用緊類似 但無嗰盞燈

未試過，唔太肯定。。離開左香港幾年仲未番過去
不過我幾肯定鼻敏感要斷尾係唔太可能，因為過敏反應始終都係免疫反應，斷尾難度相當高
一係食藥舒緩，一係改變下生活環境，減低or避開致敏源
btw 抗組織安藥都有好多種，如果呢隻無用，第二隻可能有用，因人而異

去左外國年幾 屋企隔離都係車站 但由落機個刻到依家為止個鼻都冇發作過
所以空氣環境真係好重要
不過好多外國人都會花粉敏感 見佢地都幾多人用自然療法既藥

謝謝

唔使客氣。

認真講 我係飲咖啡多左之後覺得真係好左
不過可以試下做多啲運動 出多啲汗

我日日都一杯

噴鼻有分兩隻 呢隻無類固醇既
初初噴係好有用 但唔可以長用
愈用個鼻愈有抗藥性
愈依賴 同埋會愈黎愈腫

切咗去囉

移民
去空氣好啲既地方

之前係長洲住都冇咁嚴重
一搬出黎
每年逢依幾個月都好撚辛苦

屋企就係馬路附近，搞到間屋好鬼多塵，成日打黑痴。
想問吓買嗰啲空氣清新機有冇用？

我都想知
考慮緊買唔買部 但驚無乜用又阻地方

我男朋友買左
用過覺得無乜用
其實最根源就係香港空氣
我一去旅行即刻日日都無鼻塞

個陣去法國半年....爽撚到射精....
每抖一啖氣都好清新，個陣訓得勁好勁精神

咁睇嚟我都唔洗試喇

我FF下算

屌，I know that feel bro

有個鼻科醫生教我每日至少做15分鐘帶氧運動 的確係有D幫助

買鼻噴劑
有隻幾好

做facial針清嗰時又流鼻水又打乞嚏
I know that feel

原來真係好多同路人

有無試過一路做運動一路流鼻水

每次都好緊張

有！ 初初係咁 keep住跑就會冇

我都有好嚴重鼻敏感
諗住試下買部空氣消毒機 唔係清新機
有無巴打用過？